「緊急」想同個鬼妹同事講：新官上任三把火，英文點講？

I'm on fire

I go to school by bus.

you are hot

sun koon seung yum three ba fire

Your new boss is on fire

new koon eat lai chi

new boss on fire

Fire the boss

New boss has three fire

Your boss is horny.

three fires

Can you suck my dick?

New boss will fuck you so hard!

new boss come, three fire burn

my pen is fire

New workmate is hot hot hot

New boss is so hot

Snapchat fire streak with me

The new officer took three fire - google translate

Yoga Fire

暫時最岩

I want in your high

that chick is fuckin hot

Burn your new boss with three sticks of fire

Angel 方加！

痴撚善貢試

一粒荔枝三把火

hot dick*3

This girl is on fire丫丫丫

There is three fire on your new boss

3bra ar daddaddad hothothor u know?

你好好笑啊

A new officer is coming to fuck Ms. Yam, so there will be three torch.

I have three hot dicks

U r fired

tight fire, suck my dick

my dick is on fire

😡🔥🔥🔥

Yo we cool like there's a fire between us, come with me and touch my penis

new boss is so exciting

I'm horny

Wanna fUck?

New man , new practice

Cheng diu chau fucked fat bud

ice fire five heavy sky

Are you free tonight

咁樣？

Officer San do Mr Yam madly with his 11.8 inches on fire torches.